# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "Provides a mecanism to generate a static version of pages for being used during application warm up."
msgstr "提供在产生静态页面的过程中使用预热机制。"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Warmup"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage settings"
msgid "Not authorized to manage settings"
msgstr "未被授权管理设定"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "{0} is an invalid warmup url."
msgid "{0} is an invalid warmup url."
msgstr "{0} 是无效的预热网址。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Delay must be greater than zero."
msgid "Delay must be greater than zero."
msgstr "延迟时间必须大于零。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Warmup updated successfully."
msgid "Warmup updated successfully."
msgstr "预热更新成功。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Static pages are currently being generated."
msgid "Static pages are currently being generated."
msgstr "静态页面目前正在产生。"

#: Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner:
#| msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgstr "需要预热功能的<a href=\"{0}\">基础网址站点设定</a> 进行设定。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Warmup"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Urls for which static warmup pages will be generated"
msgid "Urls for which static warmup pages will be generated"
msgstr "Url 当中的静态页面均会被预热"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This must be a set of relative paths, eg, /, /About"
msgid "This must be a set of relative paths, eg, /, /About"
msgstr "必须是相对路径，如: /, /About"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages periodically"
msgid "Generate warmup pages periodically"
msgstr "定期产生预热页"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Every"
msgid "Every"
msgstr "每个"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "minutes"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgstr "每个已发布的内容都产生预热页"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save and generate"
msgid "Save and generate"
msgstr "保存并产生"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Warmup"
msgid "Warmup"
msgstr "缓存"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Urls for which static warm up pages will be generated"
msgid "Urls for which static warm up pages will be generated"
msgstr "Url 当中的静态页面均会预热"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "This must be a set of virtual paths, eg, ~/, ~/About"
msgid "This must be a set of virtual paths, eg, ~/, ~/About"
msgstr "必须是完整的虚拟路径，如: ~/, ~/About"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages periodically"
msgid "Generate warmup pages periodically"
msgstr "定期产生缓存页"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Delay to generate pages"
msgid "Delay to generate pages"
msgstr "延迟产生页面"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "minutes"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgstr "每次有主题被发布时产生缓存页"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Performance"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "\"{0}\" is an invalid warmup url."
msgid "\"{0}\" is an invalid warmup url."
msgstr "\"{0}\" 是无效的网址。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Performance"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The paths below will be requested using {0} as a base url. You can change the base url on the {1}. "
msgid "The paths below will be requested using {0} as a base url. You can change the base url on the {1}. "
msgstr "下面的路径将被要求使用{0} 为基本网址。您可以在{1} 变更基本网址。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "General Settings page"
msgid "General Settings page"
msgstr "常规设定页"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This must be a set of relative paths, eg, /, /About. Please ensure that you enter only one path per line."
msgid "This must be a set of relative paths, eg, /, /About. Please ensure that you enter only one path per line."
msgstr "这必须是一组相对路径，例如: /，/about。请确定您输入每一行只有一个路径。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages any time some content is published"
msgid "Generate warmup pages any time some content is published"
msgstr "在任何时间发布内容时都产生预热页"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the reports in your application"
msgid "This is a table of the reports in your application"
msgstr "在您的应用中这张表格供报表使用"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Path"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Date generated"
msgid "Date generated"
msgstr "产生日期"